【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水23

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

你容納唔到其他聲音， 就想排斥人呀， 張相代表啲咩呀， 人生攻擊呀

最有問題嗰個係你呀

你真係白痴兼戇鳩

唔撚屌你都唔撚得

你話乜撚野係豬呀， 咁你有尊重人呀

唔撚係你講， 你貼出嚟， 就唔撚關你事㗎喇

你回覆我， 我唔撚係話我， 你真係有病呀

仲唔撚知道自己 做過啲乜嘢喎

你條豬閪 仲唔知道自己錯乜

心意已決嘅人 其他人改變唔到

你回覆我， 唔撚係話我， 你真係有病呀

你回覆我， 唔撚係話我， 你真係有病呀
寫返啱畀你睇呀豬閪，擺撚到明屌你啦， 你唔撚尊重人，我使閪尊重你呀

講返件事啦 你地嘈對件事都無幫助

晚上大家好

你知唔知你貼咗啲咩出嚟呀?

槍口只對外，擺明有機會，唔多講，你乜都唔做唔追，設乜限期?

一次好～

(๑[black]•́[/black] ₃ [black]•̀[/black]๑)

去邊玩

平到離哂譜

Capped
記錄在案

大家唔好為咗我嘈
我唔啱
我明你地講乜 不過我想做個唔令自己後悔嘅決定
同埋波波鬧得我啱嘅

好耐無見啊

咩料

聖誕冇朋友應該要點過

我對倒數新年有性趣d

不了

我冇人r咪自己出

又睇完比悲傷更悲傷的故事

約左人準備睇

帶定紙巾
我2次都喊

點

套戲啊

我唔會喊得出

好睇 琴日同花巴睇已經喊完
今日同我frd睇又喊

附近d人喊到痴線

心事po嘅一位會員

中學以後無咩喊
過

啱啊 我都俾附近啲人嚇親

無喊可能係好事啊

無 佢地真係好似屋企人過身咁
喊到 嗚嗚聲

無錯 舒解壓力

同佢睇完唔夠喉?

我frd唔開心所以今日陪佢睇

唔開心要喊多d

你漏左風

冇淚水咁dry呀

第二行5仔咩事

網聚咁屈

地點邊到？
我大概8點先ust出嚟

十年前已流乾了

甜品我真係唔熟 無乜所謂

十年後再流

幸福的淚水？

係年少受過唔少打擊 相比之下 這一切太皮毛

無所謂啊
觀塘好似無乜甜品鋪 唔洗突登就我啦

又得啫

唔緊要

開心又一日 唔開心又一日 何必作賤自己

過去無法改變 只有令將會變得更好

慢慢 唔急嘅

6年前

同我一樣年齡時乾塘

西環不了 太遠

低配版牛肉球

好快upgrade

個樣up唔到

身高都係

兩樣都係硬傷

食到應一應

j ed boy god

好正常 我試過落樓下都冇著上裝 樓下跑步著咩衫 咁熱

下你跑跑下都除架啦 點解唔除左先落？？

踢波唔著衫都好正常 試過維園踢完行到希慎先有意識著番波衫

又失眠

睇佢地一齊喊

無眠

我落樓下緊係會咁啦

落樓下就真係冇所謂

行遠到要入商場就真係不了 會凍死

我問咗了....

咁快

洗定屎眼未

習慣左

刷牙得唔得

我話ok就ok

各位

已讀不回
個女仔今日生日
仲有兩分鐘

成功咗....
佢以為我已經約咗其他人....

暫時未需要洗住....遲啲再答你

咁你可以著返條褲收埋個屎眼啦

我...呆咗

未必嘅 睇定啲先

冇事發生，但訓唔着

約到

有機有機 單對單？

jed

係啊 佢叫我唔好又搵high class餐廳
佢會好大壓力

刪埋d擺明唔去既都得 wfc

多謝 會努力

頂上次我做project 做到12半
如果唔係嚟搵你

有佔有慾好正常 小心個仔係扮gay食埋你條女

好耐冇上嚟了

但其實我上次都係帶咗佢去

投咩票 冇理呢啲

Haha果日stay到10點幾先去mk食野
過2359你咪要扣分？

但我又真係見過佢男朋友既

都話其實我唔mind
係嗰下無心情笑先話not funny

今日係地鐵俾人非禮 一直都冇staff or警犬
追住個仆街跑左兩圈一路大叫非禮都冇人幫我
香港人會讓路俾你跑
第時到你仆街咪話冇人幫手 你都冇幫人

D靚女仲反白眼
係咪日日坐狗鐵都都俾人輪十次八次麻木左

利申： 真絲
我只係冰山一角 有出聲既

我2348交咗一份，2358交咗另一份
但發現formatting錯咗，然後email 12點半再交多次

我冇追po！可摸耳講多次

聖誕節唔想太求其

無啊 我約到個女仔聖誕節出街

我都好耐無食
今晚食咗kfc

That’s why你地講完我都未覺得要咩死心

根本就未fail 根本未出全力囉
又唔係要chur 要岩力度方法就得

Hi 第一次喺度post，
今日係我生日，
呢一年發生咗好多事，
大學畢業之後同人搞社企創業，
然後失敗，
第一次拍拖，
然後散咗，
做咗好多嘗試，識咗好多人，
生命同思想成熟咗，
經歷都唔少，
但係依然未搵到方向，
夢想依然遙遠⋯⋯

其實我，
只係想乞句生日快樂

ikea

假野翻版？
Cafe de coral

豆師傅

樂快日生

正日？

我已經估到你想講邊間。。。

我都希望

死唔去

謝謝你

生日快樂

我問佢24 25邊日得，佢話聽日問補習個家長然後再答實我 唔一定係25嘅，24好似都唔錯？

生日快樂🎉

打手

非西式就少d機會爆位食節日貴價

我嗰個係圓 唔係0

約女食酒樓中菜

Within 1000 都ok
不過聖誕節唔知有無呢個價位
聽日搵餐廳 上年呢個時間好多已full

出同入要平安？

吉邊 ？

唔get

諗返起之前拍拖第一日 又係聖誕節 就係吉邊

冇投 感覺麻煩

原來你係牛肉丸

我唔太敢

相似既情節 似乎會有相同既開始

比心機

想食吉一吉邊

好耐吉野

我知佢唔食乜 佢無乜特別話鍾意食乜

完咗啦個優惠 我俾咗7蚊買

邊間都得啦 兩個人 你對住我 我對住你 拾下拾下 幾正

終於認到

遲啲先遲啲先

簡簡單單一餐就得啦 佢肯聖誕節比你約 食咩都飽

搞到我好想識佢男朋友㖭

全部正字正評

Fail

都要撳個名先知

轉咗工未

今日好熱鬧

H2O2

其實我唔係好想識㗎咋

一月轉啦 都通知咗老細

點都拎埋雙糧先

都冇法架啦

食完帶埋佢上山然後試架車個避硍震

唔起底 真係唔認得

咁都好呀 仲有一個月都唔夠

屌你

hi

就係想人認唔到

我經常性忙碌狀態

你要收皮？支持

之後搵份兼職做住先 儲埋錢去旅行

Longd好辛苦！ 點解男朋友唔會好掛住我 點解好似得我一個咁辛苦 點解

唔去東京了 轉咗

我想，你推我落樓ok?

佢想屌條女好耐 未屌到又緊火咪周圍屌人囉

快啲群毆我

有時可能佢比較遲鈍 你要慢慢調教下佢！

又飛

男女大不同

long d 其實有好多野都唔同左 你唔好諗太多
因為愈諗只會愈差 你咪比d信號佢 問下佢掛唔掛念囉

啱呀 點解成日都係女仔付出咁多去維繫段感情 啲男仔就大安旨意咁

見到幾平，機票三千多少少 就買咗

呢個想糾正下你
香港地都唔少臭雞

唔係架，我都好驚會冇左個女朋友架，雖然唔係long d

撚撚

沒事兒～

學生就會姐

嗌佢出嚟

人性嚟啫 係人對容易得到或者自覺唔會失塊嘅嘢 會好鬆懈 完全唔着緊 加上男性有嘅係時間

當然

唔明

真

好有魔性

唔公平

曾經有人我會為佢洗碗

唔想你辛苦 同晒錢？

陪伴～佢無限輪迴如樂天中

我都係

早買早享受 岩岩睇又加價了

就算一齊左兩年 我都好想佢可以著緊我多啲 對我上心啲 更何況而家係longd

我又要啲gif

食外賣咪得

啤！

人哋無影拳 你點夠人抽

食緊

佢應該係咁諗 但錢真係唔係問題 佢真係唔想見下我架咩

歌兒～

鋒味？

我有摺櫈

杯麵

～～～～～～～

太陽拳

杯麵係外賣

Bear快啲還擊

考試

我好懶

我係街買返嚟

好悶ar, 大佬又忙，啲絲打s又忙

窮

Lm

唔係 太凍 有個人俾我攬住瞓就唔同講法

九大

第九大恆大

速逃～～

咩意思

考乜

急救

笑返

好多牌想考，不過没能力

去報
唔難

靜靜,hand ching,元兇，健太ching

我俾你個分身應該無update架

食曬

既無風雨也無晴

ACCA ，保安，急救，水工 全部要讀書

你哋成日5p party真好

求其啦，無事不可對人言

@丸太妺 John?

有咩牌唔洗
平安卡都要啦

我
係
鱷
魚

保安牌都有幾隻 最垃圾果隻上兩日堂

應該食臘腸

我張保安牌都唔知去左邊

白卡

新人留名

槍牌同低壓真係唔知點拎

無

第時轉職用 保安真心hea

巧多～

有呀

我同阿妹都唔掂酒精既 飲得開心d

Sorry I strongly disagree

我搵唔到撚撚

消毒濕紙巾

都ok 做司機

用左會醉

多女？

大把choice la

大家係咪熱到訓唔到？

Who

有野想問下各位意見

是咁的，我就同女朋友分左手幾年
係呢一年入面成日都會諗起佢
初初都覺得自己係無拖拍先會掛住佢
但後來就發覺唔係
其實分左手之後既一年佢有搵過我
但我係仆街無理到佢
依家佢block 曬我啲野
咁我到底搵唔搵番佢好？

都block哂你諗住點搵？

可以試下阿元來了

阿元來了

網址:
地址: 觀塘鴻圖道28號地下後座
電話: 37059848

非打手，只係試過d滷肉飯都ok ge

岩呀，我都唔去
中伏都追究唔到我

溫咗量子物理入門先
定 機會率先…

Bsc or BEng?

唔知架

Online 唔睇唔覆係未玩完？

Bsc
Eng仔都要讀量子物理真心咩lol

🤗

加入lonely Christmas 既大家庭

輕鬆面對啦

我收工就去 自己毒毒食個飯之後 hea

係時候死心啦

人地有男朋友啦

唔好傷心啦 香港女多男少 總有你啱嘅另一個人

明明我一直都有關心佢

同我見面就話自己男朋友唔關心佢

咁我算係咩

I am nothing

因為未訓

留名

點會

對，我發覺分左手成年幾兩年都未放底ex

返中

其實係嘗試搵過第二個，反而覺得更放唔低佢

沒咁早返工

......

星期六做咩

其實唔想 不過無門路，一係就炒。所以一個人都無所謂，佛系模式。

星期六我去camping
下次有機會

坦白講

老友

其實搵岩人好難，特別係當出黎做野之後

咁我又無執著，不過我會覺得好難搵異性

希望天氣好

年幾前和平分手 但朋友圈子太接近 分手後有keep住成班朋友見 係一開頭有小小尷尬但慢慢就冇乜嘢 甚至有一大班人一齊去旅行 都冇乜嘢 重玩得幾開心 真係frd返嗰隻 但今晚心血來潮睇返啲相同wts 發現個感覺好奇怪 覺得以前個個好似唔係自己咁 好陌生 甚至覺得有小小打冷震
同埋發覺自己好似唔敢拍拖 甚至係抗拒 覺得拍拖好麻煩 點算 好驚孤獨終老

都唔好話岩唔岩 連一個人出現下都冇

咁你又未訓定返工?

點算

唉最主要問題係經過呢次之後我好似驚左拍拖咁 同佢其實都算frd返 見面冇尷尬冇剩 相處冇問題 但係就係自己對拍拖呢樣野冇晒期待咁

又啱！越來越覺得單身好好

係！真係會覺得好大壓力 反而單身嘅自己真係瀟灑好多

軒仔首襯

我都認同 不過有啲時候又會想搵過件，畢竟陪你既人都要走去陪佢地另一半

巴打，具體係點 睇下final做成點先

有時會好想sweet下 但又覺得單身唔洗煩 時不時就會進入呢個矛盾嘅諗法 特別係遇到可以發展嘅人嘅時候 不過一路都未有勇氣再拍拖 諗到拍拖啲麻煩事就有啲頭痛

有發展既人係好事 主動權在手

仲多返好多時間做自己鍾意做嘅事 hea又好揾返自己興趣又好 總之嗰個咁free嘅感覺就好爽

然後就會卻步

點解甜品係阿元來了

玩下樂器 跳下舞咁 又可以得閒約下frd同陪多啲屋企人 又唔洗俾人管

我食幾次阿元來了都未食過佢啲甜品
只係覺得佢啲珍珠好難食
係好撚難食

冇錯 經歷過一次就會有啲怯 驚重蹈覆轍

音樂係真係可以洗滌心靈㗎

我未係嗰到食過芋圓啊
可能好食呢

咁你有咩其他推介

無，就阿元來了啦

早晨

瞓咗一覺就差唔多推爆個po

嘩 推得咁快嘅

我都咁話

我努力壓抑可是愛情怎麼喊停
你身上的熱還在我的懷裡

明日月瞓咗一覺點解可以攰到咁

我宜家先返去瞓

都可以早晨

有車 勁

野飲嗰張 好有feel

Alls 早

你地個個唔洗訓咁

起碼仲有家人呀，我屋企同買牀位訓無咩分別

過一排無野嫁啦

<(￣︶￣)/

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景 但路上誰也沒名沒姓 自問曾經 憧憬 目黑之夜有星 無奈我未得到被邀請

愛上了你 放棄了你 很想發生 終於發生 一不小心學會發生接吻
不敢相信我真的心痛 從來也沒說過這種心動一切都完美 仿如一場戲如果可以到最後也不心死
我始終需要情歌 沉睡在昨日一起的感覺
14天的光陰 不算悲劇收場 承認共你一起 也不錯 要走的都要離開 還是換了另一種方式去愛 投入過一分鐘 足夠一直收藏 承認共你很相襯 更彼此吸引 而結局發現廢盡了心機

床邊 大家不知所措 似聽到了惡號 病危的我一刻見光 如雷似電 立即拋低軀殼 我掙出了靈魂 願有人 能傳話共你講 要放得開 愛是註定這生令你死去活來 緣來緣盡那位又開始在等待

真係幾靚，iphone定android ？

興奮嘛

見到你就興奮

射未

射左少少

藍色睇唔到